Walla sandit saawa maggasist wilja:
1. Hans Ernitz 3 wakka rükki 2 wakka keswi
2. Ebo Jaanson 3 wakka rükki 2 wakka keswi
3. Margret Johanson 3 wakka rükki 2 wakka keswi
4. Märt Orraw 1 wakk rüüki 1 wakk keswi
5. Johan Jenglas 1 wakk rükki 1 wakk keswi
6. Jakob Nutre 2 wakka rükki 2 wakka keswi
Kokku 13 wak. R. 10 wak keswi
Nöumehhed: Johan Kolk (XXX), Hans Task (XXX), Hans Normann (allkiri), Karl Juus (XXX), Hans Laus (XXX), Jaan Rebbane (XXX), Johan Koiw (XXX), Adam Eichenfeldt(XXX).
